應否等武肺過後先再號召大型抗爭？

趁中共大亂乘勝追擊-正皮

不了，武肺過左先抗爭-負皮

利申-依然有岀